[RV] Irene 低胸裝舞台...重奪KPOP界最索隊長地位!

Irene今次擺明一次過向IZONE恩菲同TWICE志效挑機...

軟

白

彈

吸手

大

重奪條毛咩 c cup都冇

心諗.....

大都分好多種咖...佢C字頭都係C呀...你睇BP幾條女就可能無個C

咩呀!圖報兄,IU 唔係女團喎...

重奪？
本來邊個攞走咗佢個位

正到傻

Jennie點會冇

nancy

隊長呀....盲

一人女團唔係女團?

女團者...一堆女...
IU者...一條女...